想幫這被趕出家門的小朋友

[url][url]
網址[/url][/url]

Leon在7月收到大專院校升學通知，曾向家人詢問交學費和申請學貸問題，但未獲回應，由於逾期未交學費失去資格，「變咗人哋讀緊書時候，我自己而家就諗唔到可以做咩，好似空白咗，嘥緊時間。」

民主黨立法會議員鄺俊宇近期收到Leon求助後，游說院校再給予入學機會，「呢個年輕人佢係喺人生最關鍵一年，究竟佢係咪可以升學落去，呢個時間希望大家能夠伸出援手。」他呼籲家人要互相體諒，不值得因為特首林鄭月娥政權影響關係。

Leon現時僅籌措第一學期學費，亦向院校補交申請，惟入學仍有阻滯，學生登記手續波折重重，未來學費仍要再籌措，令輟學陰霾未散。他覺得今年中秋節畢生難忘，「雖然我知道今個星期五就係（中秋節），但真係諗都唔夠膽諗。」昔日中秋一家歡樂團聚，今晚飯桌是否還有自己一席成疑。他說未來不會放棄家庭關係，希望一家能心平氣和吃一頓飯。

見到好傷心。如想小小錢比他，是否可以找民主黨立法會議員鄺俊宇代捐? 希望有多D兄弟姊妹幫幫他。

推

推 想幫手

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

21歲仲小朋友